而家仲有冇經營類遊戲好玩?

好似越出越少又唔好玩

Planet zoo

Kairosoft如果肯整電腦game應該會好正下

以前鍾意玩便利商店

每個系列都好好玩

有冇邊隻推薦

佢好似好耐冇出game
講好玩 最正係初期個隻溫泉鄉

如果唔想課金買game的話，住宅夢物語

早期果d隻隻都好玩 溫泉 忍者村 跑馬 神秘島 機鋪 賽車 冒險村 賣衫 全部都好玩
但唔好玩運動類果d
新果d就麻麻地 變左課金game 好多好快悶
仲要整埋d好撚長氣既新手教學 呢樣我最撚憎

你追擊到嚟呢度

無啦, 而家變晒課金game

prison architect
banished
kerbal space program
airport ceo
overcrowded commute'em up
transport fever 1&2
rim world

football manager

星露谷物語
整得幾有心細緻

我有諗過玩BANISHED
但好似好舊
反而ANNO1700竟然STEAM無端端冇左

frostpunk

有時舊game可玩性仲高,次次玩banished都好似入精神時光屋咁,又多mod,而且spec又唔高,長擺當kill time game一流

前果排係啲fb page見到話有隻新既模擬game係玩經營鬥技場
有無巴打知咩名 點search都搵唔番

block多隻

好似係graveyard keeper間公司？

factorio

Anno1800

我想買呀
但steam無端端落左架
巴打晌邊度買？

手機 傳奇商店,真係好玩,要自己人手賣野同埋可以同朋友一齊開公會升野

ubisoft

fb嗰隻以前玩過
係咪整裝備嗰隻

係呀,乜FB有架咩?

我而家玩緊手機個隻又真係玩到停唔到手wo

依度係討論區
接受唔到其他人留言唔該出番去

shop titans呀嘛
玩過一排

forstpunk

唔知係唔係就執，超過半年無新

海島大亨

有咩ＭＯＤ正？ 無玩過ＭＯＤ，但隻ＧＡＭＥ真係正

Block柒樓主呢條仆街

BTW之前買左PROJECT HOSPITAL
仲有冇人玩

有冇玩過人工學園？ 都算係一隻唔錯嘅育成game

ksp 經營模式我覺得唔係太好玩 都係自己玩超級火箭好玩啲

Cities skyline

返鄉下玩支那game啦垃圾五毛

Blackthorn arena
呢隻我都有bookmark

planet coaster
planet zoo

模擬李嘉誠嘅本土獨立遊戲有冇興趣
主要係負責起私人樓賣啲樓俾市民
呢個係遊戲之中建築物嘅規模

ksp1我已經半棄,mod都費事更新,次次更新完一大輪就冇心機玩,之後再開game就係下次更新→無限loop

而家等ksp2

下？

未見識過唔緊要
Simcity有冇玩過

咁你就直接講咩game啦

自己寫嘅本土獨立遊戲
仲未公開嘅
亦都唔方便講名

畀人撚緊狗仲懵然不知

哦 咁你努力

以前玩開IMPRESSION GAMES D GAME
但佢執左好耐

two point hospital?

買左啦

好冇玩 心思思想買ps4版 但好似自由度唔太高?

可以既
你想要點自由?

香港人已經係現實中畀呢個遊戲摧殘得好撚慘 點解打機都要繼續玩呢場遊戲

叫你做李嘉誠唔係做小市民買樓啊

Surviving the Aftermath

Push

努力呀
出左記得話我知

Tropico 6

Railway Empire

你當新版杏林也瘋狂
humble bundle 上個月有呢隻
家陣xbox game pass有

Thx

講自由又係醫院我會買project hospital
現實啲
但真係太自由太sandbox
起好啲錢就係咁黎

GTAV

妳玩
但唔知點解玩親都破產

我相信受過正常教育既人都會有良知
知道大是大非前，有咩係重要

政治問題一向影響遊戲界
咩平台比上
咩平台唔比

有咩比人censor
連驚名都會受政治因素影響

你接受咩教育咁撚冇質素

連閱讀理解咁低層次既野都未做到？
邊間uni 宜家收生咁濫

佢以前都係爽爽快快咁樣，但而家越核越長氣

閱讀理解still failed

好撚恐怖，當正自己係遊戲台主席

夢幻西餐廳

十幾年前玩過隻經營航空公司嘅game 要諗下起邊條路線同買咩機型 好有趣 但唔記得個名 好似咩航空霸業定咩

香城online

哩個真係好玩
圖就不停重用
但每次都有新意

笑撚左，連衛兵幾時去光復波台？
大把波台狗唔係講波
上網自由討論都可以拉落「受過正常教育既人都會識分去咩地方就做咩野」

以前好鍾意羅馬， 法老王果d 風格
但最近d game 都冇呢d 設定既經營game

閱讀理解fail?
我意思係你套諗法有問題，無話過認同你要跟你做法
正確地方做正確嘅事呢句說話用係討論區板塊更本係on9兼矯枉過正
我比返小小意見你
柒少陣

Two point hospital

有隻lethis path of progress
一路system

ban

一個係周圍屙屎影響衛生健康，一個係討論區嘅留言與主題無關，2者完全唔同範疇同嚴重性都可以做對比
你嘅價值觀都幾把閉

CAESAR 3 ,4 pharaoh

[Steam遊戲企劃] 如果我哋都可以成為李超人？

仲有呢兩隻

我知有呢兩隻，不過無玩過

呢兩隻係易玩D
唔駛理WALKER黎拎工人

閱讀理解failed
你再寫幾萬字都係錯左
冇負負得正呢樣野

繼續活係自己個世界
Logic failed
閱讀理解failed

好撚毒名大佬

有無啲係依幾年新出

好唔好玩？
呢隻無軍隊成份？

Banish?

瘋狂搖搖杯 便利商店 西餐廳 好懷念
最近dl黎玩番

便利商店我有玩
但係日版嗰隻

好唔好玩
搵唔番台版便利商店／火鍋店個系列
剩係搵到便利商店2

Banished 好舊咩...我都係最近先知有呢隻game
幾好玩

入遊戲台唔講遊戲就係錯？
咁你打撚左咁多段野夠唔關遊戲事啦

有冇啲BANISHED同Foundation呢類但有戰爭成份既?

工人物語？ 我都想知

最接近既應該係 Stronghold同ANNO系列重有IMPRESSION GAMES果啲

但ANNO得海戰，Stronghold格局太細，IMPRESSION GAMES果啲太舊

我想要d 種小麥整麵包
養羊 整衫
養馬 做戰馬 + 個人 先可以變騎士

X2，但真係冇

等出Stronghold: Warlords

ok

Banished出咗好耐，啱啱新出好難玩人同食物要好平衡隨便一樣失衡就好容易就滅村

我用埋村民一年大一歲mod,難多10倍,完全心急唔嚟

你好煩 好自大 但又笨柒
現實有冇人肯同你做朋友
自己走去幫五毛護航咁撚儍 仲搞到自己比人笑
又要拗列一肚氣 你話你蠢唔蠢？

牧場物語咩

Tropical果啲就算啦，隻game係唔錯既，不過只係俾錢就買到建築同軍隊已經滿足唔到我地呢啲人

何況佢個軍隊系統其實叫係叫做有咁解

利申：由第2代玩到而家6有玩過

牧場物語啲野係自己做，而家講緊果啲係點人做

有冇人玩GRAVEYARD KEEPER
有啲似星露谷咁
但係墳場版

aoc唔屬於呢個類別

有經營元素又有得打既真係唔多，IMPRESSION GAMES果啲其實幾好，但真係太舊(2D GAME )

我呢排玩緊Foundation，都係中世紀起村養人GAME
鍾意打仗既試下Stronghold，有小小似AOC，但個經濟/資源系統好玩好多
0軍事原素既可以試下Transport Fever 2

未出既期待list：
Industries of Titan
Stronghold: Warlords
Distant Kingdoms
Builders of Egypt: Prologue (Steam有免費試玩)

而加唔係啦咩？個時人口生得快少少食物，柴追唔上就收皮

應該無戰爭

最期待crusader king 3
雖然唔係city builder

但IMPRESSION GAME D GRAPHIC好唔錯

P社啲GAME起碼等兩年出哂啲DLC先叫完整

我都係，condom 係情人節前後最好賣

今日steam 特價賣$160, 我想再等下

planet coaster好玩過zoo

痴線醫院

Yesck2到上年仲有dlc出

有冇人玩過DAWN OF MAN?

Prison Architect

廿年前ps one 有隻模擬便利店，宜家有冇隻類似架

有，玩左陣就雪左

精神時光屋 civilazation

想問app版係咪完整移植？

電腦出到4
但都好舊下

civilazation我會歸類做4X 同策略，唔當佢係經營類

有無人玩過railway tycoon 2 ?

好多年前
同類既新GAME有Transport Fever

Travian

再一個回合

最近出左隻SIM AIRPORT

我諗不是。
好似電腦版好玩啲

睇過BANISHED之後反而留左RISE OF RUINS
有冇巴打玩過?

買左隻RISE TO RUINS
幾好玩
但2D GRAPHIC呢度應該唔岩玩?

細活籃球經營game

玩左超過十年了

奇蹟餐廳 同 台灣果隻電影大亨係最好玩既經營game